Facebook comment tag人

有無人同我一樣好憎啲人咁做？

因為樓主同我一樣都冇人tag?

唔係呀, 有人TAG你睇一D人地覺得你會有興趣既野, 都幾好呀
唔中意咪HIDE起佢囉

讀左樓主個名幾次

有時見到啲post，想入去睇啲人留嘅comment點止全部都係人名

好憎
唔識用Messager單獨Send俾人嘅

高質名

終於搵到同好

毒撚無人tag唔抵得

Aggee！

hi 錯掣 Agger